反共有咩問題？

解決問題既方法就係先搵出問題既根源，
反共有咩問題，解共有咩問題？
點解要避？
一個虛偽既政權，
人人得而誅之，
點解要怕佢？
正義係我地呢邊，
解共，天經地義。

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

無問題 係執行上有難度
依定對準政府 5大訴求
雙普選係一國兩制下最合情合理 叫作做左先！